更新完個防毒後部電腦傻撚左

NOD32 ANTIVIRUS 頭先更新完
開機後一陣會食RAM到90%
但打開工作管理員+資源監視望下 又冇野係食緊RAM
跟住開野會越黎越慢 之後乜鳩都開唔到 HAND埋要重開機
有冇人知點搞

有冇A++範文睇下?

Window 有冇下載緊Update?
防毒軟件有冇做緊掃描?
試下關左防毒軟件睇下咩情況
CPU 使用率幾多?
工作管理員有冇睇曬所有程式

Windows冇Update 我Set左人手,試過熄埋個防毒都冇變
Cpu使用0 只係Ram唔知點解乜都冇開會食到90
最煩係過左一陣會死埋 要重開機
想試下用系統還原但禁左又冇反應

NOD32 ✗ 辣殺防毒，用bitdefender free仲好

死症，我琴日更新完都係咁，刪完再裝都唔得

估唔到你條撚屌都識寫code